出世係為咩？受苦？

呢排特別當黑
成世都冇乜運
由誕生一即已經係悲劇
想死又得個諗字

我近排都好黑呀

agaiqj

係咪因為無左我😭

人生幾悲劇都會有少少快樂，就係為左嗰少少快樂生存落去

唉...我都覺無咩意義咁
好似一出世要就讀好啲書
大個左又要做社畜
再大啲又好似等死咁
成個人生都好似係到見步行步同等死
真心好似無咩意義

我開始體會到殺晒身邊既人再自殺係咩感受

果種一線之差既感覺

究竟係我有病
定係佢地有病

做人真係好辛苦

完全明白巴打感受

曾經有咁諗過 出生都係要死 呢個人生係為咩
不過總有啲開心既事值得繼續努力

你出現鳥

咁我走了

你走去邊

我一直都喺到

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

依排黑咩...？
講嚟聽下
我都係咁

自性化

你出生窮家庭咪覺得受苦囉

頂住呀ching. 我䎞有呎種感覺，所以西圍去旅行，揾下意義。

為左養兒防老
你認命啦

所有野都唔順利
抑鬱先兆

眾生皆苦
人間就是活地獄

我都好想死